# Ejercicio 1

Para correr este programa es necesario python spider y abrir el archivo Ejercicio1.py y colocar la ruta donde va estar "AvanceEnfermedad.csv.txt"

**Que contiene esta carpeta:**
1. Video muestra del programa en ejecución
1. DataSet de enfermedades
1. Ejercicio1.py
2. Prueba en K vecino mas cercano


Se implemento el algoritmo de Linear Regresion, se hizo una prueba en K Vecinos cercanos pero no dieron los resultado esperados.

